跟coffee啲片做運動有無用

如果想減肥 隔日跟佢啲片做大約30-60分鐘 定去跑45分鐘步好

每日做少少，出少少汗，長期做一定有用

你同佢日日做床上運動就有用

收到

一定好過跑步。跑步減肥是不可能的，你睇一街跑步既都係肥人就知。

唔配合飲食做乜都係假

我次次考試都得100分添

同佢一齊做運動就有用

Agger
做完又食m記kfc飲喜茶
永遠唔會減到

跑到瘦左唔使再跑喇

佢本身有跑步 跑成7km, 又做weight training又魚+,飲食又配合

唔好信佢,

都市傳說嗎？

唔係要keep住跑先唔反彈咩

諗諗下都係去跑步好 自己比較鍾意跑步 減到壓

改飲食習慣最有用，3分運動7分飲食，你真係有興趣我再講詳細啲

我有興趣！

基本上少做運動既人初期係會增肌減脂同時進行(正常是不行)，因為你平時唔用所以會刺激到佢，但唔會變好大隻，頭3個月起馬每星期3-4次workout(coffee個啲)，配合埋飲食，跑步講真就自己揀跑幾多日，睇你有大恆心。

做workout增肌作用可以你burn fat，所以一開頭你嘅體重可能會增咗少少，但我唔建議你成日望住個磅，肌肉比脂肪重，留意下自己身形嘅改變。

飲食方面早餐一定要食，同埋起馬要飲1.5L水，平時食飯唔洗去到食白飯雞胸，健康啲少油少鹽，食多啲菜，食少啲飯，少飲甜野戒零食（可以試下飯前飲一杯水同慢慢食，會快飽啲），基本上你唔出街食自己煮已經健康好多。

除非你真係勁肥要真係減到好盡仲要快速個隻，咁先要計盡卡路里，全戒，用斷食法等等，如果唔係其實盡力健康為主啦，偶然一兩餐唔健康都ok，如果有恆心就直接將白飯轉做全穀類。

好多時啲人會話一定要全戒澱粉質戒油戒糖，老實講我係唔支持嘅，因為呢3樣嘢同你身體好重要，只要減少就可以，當然你想再健康啲可以食三文魚去代替油。

係我嘅角度做完運動一定要食澱粉，因為澱粉可以幫你補充能量(食埋蛋白質更好，但你自己google，根據你個磅而要吸收幾多)，咁樣你啲肌肉第日先唔會痛到仆街，同埋戒澱粉質你夜晚其實好易肚餓，如果真係怕肥，就轉全穀類或者食三份一，菜大份啲。

最後就係每個人嘅體質唔一樣，你要根據你嘅體質去揀最適合你嘅方法，即使我唔支持戒澱粉質油糖，但依然好多人會咁做。我唔係gym撚所以我唔會講啲好極端好辛苦嘅方法，因為你本身未必係好鐘意做運動，或好鍾意食清淡，太辛苦嘅方法只會令你厭倦。 可以的話，最好搵一樣你真係鍾意嘅運動

肥婆慢慢要食牛腩 運動又唔做

多謝你呀
我成日都無食早餐同好少飲水 係時候要改下

唔好信 好多時亂嗡 d concept錯哂
如果你本身唔做運動
其實你做咩運動都會有效果
係睇你想要咩身型

一定有用過坐係度唔郁